# هذا المحرر مبني باستخدام كود ميرور
**https://codemirror.net/**

## المتطلبات المسبقة 
* وجود خادم ويب يدعم البي اتش بي 
* تنصيب بايثون على الخادم 
* اعطاء الإذونات اللازمة لكود البي اتش بي لانشاء الملفات داخل مجلد execute

## طريقة التركيب

قم فقط بنسخ المجلد ووضعه مباشرة على الخادم 

## عيوب النظام 
* هذا المحرر يعتمد على تمرير الكود الى الخادم باستخدام برتوكول اتش تي تي بي 
* في حالة حصول خطأ برمجي في الكود فلن يتم التزويد برسالة الخطأ من مفسر البايثون. لذلك يجب ان يكون الكود صحيح 
* البرنامج لايوفر طريقة تفاعلية مع البرنامج أثناء التنفيذ وبالتالي لايدعم المدخلات الى البرنامج وقت تنفيذه 

## مميزات النظام

* طريقة سريعة لكتابة وتنفيذ برامج البايثون من خلال المتصفح
* بما اننا نستخدم المتصفح يمكن استخدام هذا النظام من كل انواع الأجهزة
